話天馬係黑警行動前唔該諗一下

人地之所以宣傳，係因為要呼籲和理非幫手做哨同街坊，如果真係黑警做野，係咪應該淨係搵一個地點易圍捕？ 你地而家甘做，係置一班整污糟自己對手去幫你地打既手足於不顧！

咁點解宣傳要各小隊聯絡tg?

佢地要confirm大家係識既，你試下話自己有一隊然之後走去同佢地講一齊做野，佢地係唔會受你玩既，明未？

即係咁 咁多次行動都未見過有人留tg
況且有咩大行動咁巴閉要大家聯絡你
如果真係有料做大單野會唔會係公開曬d地點
而且要人即係要合作要夾啦
自己私底下搵唔好 公開搵又信得過咩
當真係有心做都好 成個plan呢個位根本on9啦

即係甘，佢地個D行動係需要和理非做cover先會宣傳姐，唔通個個小隊走去問朋友，一傳十，十傳百甘搵朋友幫手做cover呀？ 同埋，唔少小隊自從poly之後就少做野，甚至解散左，通過宣道搵手足歸隊係咪有問題？

五一行動代號: 送頭

咁今次有咩目的？你講

如果無辦法重現街頭抗爭，香港係唔會有出路

甘你老母咩 字都未識打
同埋我從來冇講過宣傳有問題
一直都係講緊點解要各小隊tg聯絡佢地

好心你打字之前check下自己言論有幾on9 nonsense

令到多D人去返街頭抗爭，亦都係令到香港人keep住團火同怒氣

你試下走去問admin睇下人地受唔受你玩

聯團做野一向都係甘，如果你係冷氣，唔明好正常

咩叫受唔受
乜呢d高risk行動都會有admin架咩
當你就算有admin 佢點肯定聯絡佢嘅人唔係狗?
R撚爆頭 完全唔合邏輯

聯團啊
傻鳩收一收皮先
唔係0.3唔係狗就係on9仔
拉

所以話你on9，人地緊係有方法核實左你身份先比你玩

其實就係咁，肺炎之下重有幾多大肯出我好懷疑，如果叫左就出，叫左就做，鼓吹全民勇武個班唔洗咁陰公
我寧願5月10再觀察下香港人有咩打算先再出

喂，你係真心唔識架啵

係啊 咁你講下有邊次行動係聯團聯出黎
比大家學下野都好

個個都要等人出先出，結果就係無人

5個地點一樣易圍捕 偽邏輯

咁大家點解都比所謂admin核實先
你點保障admin唔係狗
仲要申報埋職業wor
如果admin係狗d小隊咪中曬招
想當人傻都唔好咁啦
定毅進仔唔用腦覺得呢d post可以叫人比資料你

甘你老尾

用字十足差佬咁
算

香港出路係隊狗
街頭抗爭冇威脅之後俾差佬拉？

天馬行動話隊狗暗殺我就信唔係差佬搞嘅

開花咪係囉.....

開花係聯團 你當人on9架
咁開花係聯絡邊個admin啊你講下
比我地學下野啊
更加唔好講咁多日以黎第一次聽呢個term

你個logic都幾好笑，如果我係小隊成員，佢根本唔需要咩職業申報.....

咁點解唔可以5月10打後再搞勇武活動？未知之數咁多既話加上唔係急住開花。唔洗玩情緒勒索，香港人唔受呢套，依家吹風做既係一個小型既黎明行動，但係香港人係咪仲有個時既決心，心態，冇人清楚

同埋我想問打大埔係咩因由？

竟然話我似狗，唔該你起下底先

吓…………邊區咁撚搞笑

屌你做足資料搜集先啦
一開始個post係叫各小隊聯絡admin申報自己做開咩位
9up都up得好d啦

Head donation, as usual.

大埔多手足

做咩份唔係你份工

用得「受你玩」呢個term都睇得出你一係狗一係on9

up乜鳩 字都唔識打?
喂 同埋你話開花係"聯團"個證據係邊?
唔好當skip左問題好wor

你不如做多少少資料搜集先
你講得呢句証明你唔太熟大埔

算啦
樓主一係on9一係狗
當佢係真心膠連基本資料都未搞好
回應佢咪比佢賺0.3/將on9野搞上熱門
大家一齊唔理佢就得

做咩位唔係你份工。除左狗，我諗唔到有咩人甘on9叫人拎證據

咁西營盤集合係咩一回事

又係靠送頭keep住道火言論

我唔熟大埔但我知果度仲有唔少手足

唔係樓主冇OT錢㗎

唔得，我點都要講，唔好話狗唔狗，個行動真係好有問題，依家重要咁多手足要出，我覺得我要講出天馬啲問題出黎比手足自己諗下

咁你加油
我仲等緊樓主答我開花聯團

多手足？你講救中大燒貨車個晚？

大埔小朋友就多，班狗好鍾意，太易食

同意
應該將計就計
木馬行動

天馬行動剩係個名個陣土味已經失敗到震